---
title: Mercredi 26 janvier 2022
--

https://mamot.fr/@jaxom_kaplan/107688316108706393
https://mastodon.libre-entreprise.com/@Thomas/107687453736898743

https://eldritch.cafe/@davidbruant/107687838447516756

:
---

https://eternalterminal.dev/
Manu utilise ça maintenant, avec un serveur chez Gandi... Je suis surpris, et en même temps, je trouve que c'est assez chouette.

À explorer ?
---

https://www.tldraw.com/ , mieux que https://excalidraw.com/ je trouve à utiliser.

et le code est ouvert https://github.com/Tldraw/Tldraw
